其實肥絲哩條傻閪佢老母係唔係中撚左輻射，點解佢老母可以生到佢咁撚on9

好撚叻呀，好撚有point呀，小學辯論隊冠軍呀

不過狗學人講point，真係on9到極點，乖乖地做番狗既本份啦，食屎狗，唔好再試圖扮人類啦

你把口
你自己係狗就話肥C係狗
當初係你自己成日話想同佢。。。
始終改唔到 開po亂話人

正經開食評post la.....
幾好睇，無興趣理呢d